黑警真係黑警 玩埋恐嚇

正一垃圾 忍無可忍！

咁想出名 幫佢出名

諗住拳頭對磚頭
弱智架wo

依啲人叫私隱專員點幫你

佢要為佢所講嘅野負責 我只可以講

垃圾屌你老母
賤人仆街 真係有樣睇

其實佢自己睇返尷唔尷尬

阿蛇想表演拳頭碎磚頭

每1km跑8分鐘，不如叫佢行算啦。仲好意思po上網

起佢全家！！

大家記得影低黑警打人片
send去俾美國議員Nancy Pelosi 同Marco Rubio睇
佢地提出既民主及人權法
可以對打壓民主及人權既人進行制裁

40分鐘先5.6公里
我打撚完隻警犬
佢追撚到我再講啦

屌笑撚死人好撚型咩以為自己

到時人地拎磚頭你咪又係縮埋一邊

你老味跑得咁撚慢就唔好獻醜啦，不知愧恥。

第1km跑7分06
第5km 9分10
警察喎

佢呢個係問題嚟 所以要證實下
我就Call咗CCTVB嚟拍學是學非 明辯是非
究竟磚頭硬定係拳頭硬呢

里條友衰完一單又一單 真係痴痴地線

跑得果5k都好意思拎嚟j

幫佢上位

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

一公里跑7分幾鐘垃圾到咁都當差

仲要落街跑個5k, 都咩個跑山袋

我就覺得磚頭硬既

push

想打撚死人咩

9up的姐
到時佢就唔係出拳頭架啦

Unlike 左未

死豬閪

我堅係想佢為自己的言論負責 有咩方法各位巴絲打 睇到條友係咁9 up 又有其他黑警幫佢打飛機 結果佢變本加厲 果下真係條氣好唔順！

Unlike左 不過最初like都係見到有人肯出聲鬧隻狗

仆街

跑5k其實唔係問題 問題係佢跑得慢

我睇到都笑左出黎

有冇老婆仔女呀

5.26k跑41分鐘都好意思打卡😅
老柴耆英跑？

冇啦 如果有 比我都唔認佢做老豆

勾結外國勢力假藍絲可恥

想出名就開聲，連登一定幫到你

睇下磚頭硬定拳頭硬……對唔住，睇到呢句真心笑左

5.26km 都要跑40分鐘
點pass 體能架

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

做狗做到咁弱智真係可憐

有冇屋企人 最好有埋仔女

跑得咁撚慢就咪出黎獻醜啦

我只係想佢為自己嘅言論負責 佢講嘅野係好傷害到人 但佢就認為冇人睇到 不斷9 up 又有一班狗和應佢 真係睇唔過眼...

5k 要40分鐘就咪po啦 正垃圾
平時操都10k 40分鐘啦

相由心生
人仆街 個樣都真係樣衰啲
成個智障仔咁

相由心生
人閪有樣睇

好多女仔fd仲快過佢

推

佢del左post?

唔講咩
5k 40分鐘會唔會有d過分

佢拳頭有幾硬？睇過？

屌 龜速係咁 又肥 體諒下OK？

有人唔做,做犬,可悲

好 我就成個磚頭掟落佢拳頭度

果然好多狗都係弱智兼賤格

中二病

睇部lift應該住油塘鯉魚門廣場隔離啲狗屋

無練開 都7.5分鐘1km
練開6分鐘搞掂

相由身心 好撚樣衰

中二癌

條仆街老婆老豆老母仔女全家生癌落地獄永不超生

呢隻狗真係冇腦

個樣似賊多

恃住自己合法打人就係度巴尻屎閉
屌你老母死全家啦黑警 仆你臭街
聽日就玩電話電尻死你班仆街冚家鏟

佢地班友係咪痴左線？ 咁嘅野都講得出？！ 人命黎！

咁想出名 大把人會幫你喎

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

根本唔需要磚頭

屌，我F.2個陣跑9龜速都唔止。

公平點，夠膽脱下裝備單對單同人隻抽吖，頭腦簡單四肢發達既廢柴⋯⋯！

依度大把師兄業餘玩拳，隨時將狗頭變豬頭

忍無可忍

幫幫手巴絲打們 可唔可以真係要佢地收翻d言論 佢地班友真係無良心..

40分鐘5km.....我老母行路都快過佢

好人點會做呢份工

垃圾老警犬

呢個係咪之前圍住個後生女，但好彩有律師幫個女仔果個警長？

四隻腳都行得咁慢

嘩 跑得咁慢 好心就唔好衝出黎柒啦

利伸 標準跑速90後絲 30:19 5k

黑警唔係黑警係咩？

姐係有人放低舊磚佢就會一拳打落去？

到佢地死晒嗰日我地都會咁講

條友跑咁慢仲好意思post出黎

咁想出名 幫你

仲有黑警無腦回覆留下嘅證據

好想俾Anonymous 知班黑警幾囂張，其實有無得投稿？

正垃圾

起佢冚家底，黑警冇個無辜

It狗練好啲programming ，將來有一刻或者會派上用場

運動裝都8分鐘1k
full gear咪成15分鐘1k?

想問佢體能過到測試咩？

On9仔真係有樣睇

作為一個警察...d體能好差wo.......

警犬體能咁撚差？

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

咁醜又咁柒 有眼嘅女都哽唔落啦

佢左上角張selfie我一開始以為佢戴bra

黑狗

乜狗都會跑咁慢㗎

禍不及家人

呢d 情緒有問題既警察，俾佢拎住支槍真係會亂 射人

大家唔好搞人地屋企人呀

呀伯跑都快撚過你啦
怕你單拖 連個犯都禁唔住呀
體能差成咁 你話你天生大力我就無野講啦

推啊

我好希望班警犬可以唔好再吠 如果可以真係幫手推一推 唉.....

垃圾警犬 跑快兩步可能要入院

有種同我簽生死約隻揪

40分鐘跑5.26k 就收收皮先啦

好撚驚

同意 罪不及家人

推 出黎隻抽

如果市民都可以合法打人
班警犬唔係認為自己full gear都可以三國無雙呀

on狗狗，食納稅人狗糧，竟然咬主人
一心只諗住點打人，真係等天收

唔係咁撚老都仲係散仔啊？

跑5k孭hydropack

我真係好撚驚呀

呢條友我之前制服團體既阿Sir黎識落加左facebook之後間唔中係佢facebook同另一位黃絲制服團隊師兄係佢Facebook開火

赤手空拳碎磚表現

屌你老母死黑警

毅進仔係天生弱智，有鐵拳頭呀？定有埋金鋼腿呀？等睇拳頭碎磚，咪撚戴手套呀屌你老母

佢敢行出嚟one on one絕對奉陪

吓 真係差佬嚟？
無制服普通撚屌咁柒樣

真係好難幫

千奇唔好搞到人地屋企人呀

(突發) 有隻狗鼓吹人自殺！！

黑警冚家剷

警犬對犧牲者只會講風涼話 有圖為證已經

祝佢聽日畀車撞死

有無link 上佢fb都見唔到 等我贈佢幾句

40:56先跑完 5.26k
死跛犬

黑警死全家

不要忘記 仲有Alan Liu里隻狗！

點解呢個世界有呢啲垃圾...

40 分鐘跑5k仲好意思post 上網
知唔知個醜字點寫

我想講我係拳館打到d 差佬死下死下
一般散仔冇槍冇棍其實唔係勁過一般人好多

利申 瘦毒拳手

其實佢講過咩，拳頭？

肥宅一個我龜頭都硬過你拳頭啦

屌你老母 你出嚟除低制服同我打過
冇撚講埋啲廢話喇
嬲撚到我仆街

人地係水警
多謝樓主post呢條on9仔出黎

仲係百搭撚
乜撚野球隊都鍾意。張張想都係呢個拳頭post，真係好撚on9

狗仔 卸晒裝甲先講野啦

屌你老母死黑警
夠膽就出嚟單對單
成日攞住枝鳩炮
冇撚用

最撚叻佢聽日乜gear都唔好撚著

肥撚到豬閪咁好心就閃埋一邊打飛機喇跑嘜撚野步

唔只球隊 女都啱

求法律jj一齊挽

警察真係成堆都係垃圾來

1km要跑8分鐘，有幾撚fit 呀！慢撚到好似行路！人唔笑狗都吠

咁似10000米果個傻鳩

讓我叫你一聲大佬

佢又想死全家喎 幫下手

正一垃圾
黑警

D黑警最撚鍾意po埋d跑步app cap圖
好撚幼稚

黑警真係無腦

垃圾黑警
除甲隻揪啊

叫佢收撚皮啦 full gear上陣話拳頭硬

拳頭硬過磚頭喎

Fb仇恨言論其實都有機會犯法

你指隻狗嘅言論犯法定咩先

你試下去跑步機較個速度做 6.3km/h 感受下，頂多叫行急步咋喎

理性少少
法律係針對任何人士

同意～ 但每人都有言論自由 至少宜加仲有

推一推

非常認同

黑警鼓吹人用磚頭

我有無睇錯 個差佬跑1km用7分鐘.......

5km 40分鐘？ 屌你老母小學生都跑得快過佢

要不是full gear

你估做狗冇報應？佢下一代一定唔會好過

我都留意到咁嘅體能學人當差

水警要求係唔係低啲？

好想比隻狗知道佢其實已經得罪左好多真正嘅香港人 比佢知道有幾多人鬧緊佢嘅言論 可惜隻狗應該唔上連登...

油塘開始跑下話？大家得閒去撞下

認真
有啲言論
集體投訴係恐怖言論得唔得？

我之前見到有條友
話乜嘢死咗兩個就要咁
咁成個海皮嗰啲死哂咪。。。
佢同變相教唆鼓吹自殺有乜嘢分別

我阿媽晨運行去買餸都快過佢

班警犬最叻係玩呢啲㗎啦

必須的！

今次禍一定要及妻兒

健身警犬Hugo wong 都係靠打針
可想言之班死差佬體能有幾廢

佢指拎水拎嗰個係暴民？

以我所知 佢里種人應該冇老婆仔女 不過Alan Liu就唔知

可能上一次俾自己友啲磚掟到傻撚咗

你咪唔好撚帶頭盔
唔好唔貼警員號碼囉
邊撚個唔見得光呀依家

水刮

PUSH

幾撚有自信先可以同碟牛河影selfie仲po埋上fb

暴佢老母

屌你老母，四隻腳唔係應該跑得快啲架咩

除gear囉

8分鐘/km

檢舉佢全部post?

好撚多仆街
以為自己份工係合法合理使用暴力
我哋出糧俾你哋打返我哋自己
警察on99
中共最中意就係啲無腦易控制嘅港豬
越讀得書少越中意
毅進仔

9分鐘1km 行路仲快過佢

其實仔細一諗 真係身邊做警犬嘅 冇一個係讀得書

成班都好大喜功，
經常劫執法者嘅身份黑白不分
本身已經冇智慧冇內涵
做得警犬連良心都冇撚埋

40分鐘跑5k

幾廿歲中二病?

幾十歲人仲學人追星
變態色情老伯伯？

同場加映另一警狗

里d野唔洗問啦 有圖有真相

佢跑5k嘅時間夠我跑10k

黑警真係心腸大毒

老毒撚

唔弱智都好難做警狗

好撚似

This mean war

奶共系

咁撚樣衰唔好咁有自信口廿
個狗樣出晒嚟

似狗

有膽就除低制服睇下邊個拳頭硬

弱智真係有樣睇

1km 8 mins?
唔怪得咁多南亞人做完案走得甩啦⋯
Full gear分分鐘 1 km 要12 分鐘

好心佢轉文職咪撚累人啦

黑警

差人咩number ,直接投訴佢成世做散仔

體能咁差， 成40分鐘先5k

證明咩？ 我地係差裝備炸！

利申：發夢跑出黎

仲係有操開果隻
好多跑步紀錄係fb
估唔到跑開步嘅差佬竟然都係跑得8mins / 1 km...

好懷疑佢地嘅體能

唔怪得以前嘅差佬每年要返警校測試體能都咁驚

原來真係咁差嘅體能

跑得咁撚慢，我求其快行分分鐘快過你

成個瘦版沖哥咁

唔知 幫手搵搵？

出到黎係咪真係用拳頭先

玩水個班？ 裡面好多無腦低能啲狗做官。而個班所為啲官，好多都係狗隊裡面啲低層垃圾

阿婆都跑得快過佢

5K要40分鐘fit少少半個鐘咩都跑完啦

正常人最慢都35分鐘啦

希望幫到更多戰友，請幫推

拳頭碎磚？ 好似武警先會學呢 d 嘢架喎

垃圾

笑死人

5k咁撚慢？

喂條友中二病架喎，咁當差得唔得嫁

點解一個警察跑五公里跑咁慢

警察先係似黑社會

越來越覺得警隊就係要請哩類低智生物當差，因為易控制

agree

啱呀

40分鐘跑5k，咁撚垃圾都做到警犬

死黑警

咪飲到佢咁水腫

隻警犬柒到有獎攞

有number，大家可以諗諗

乾炒牛河又要影，男人老狗咁鍾意自拍

33436

本身好似係廈門黎

鑲撚埋pad緊係拳頭硬啦

阿sir跑步洗唔洗你教啊? 好明顯揹撚左10kg裝備係身玩負重跑

笑左 應該都幾大機會係咁

有number 各位巴絲可以諗諗點搞

以為自己係大王？
拳頭先係道理